白麻同西七出名廢老揀JOB做 手又唔握

白麻同西七出名廢老揀JOB做 手又唔握

係唔係真

廢青平手友梨奈 青出於藍啦

係唔係真

要陪我唔得閒

真，因為做起咗唔想再俾d死肥佬摸手仔